幽默搞笑嘅人好吸引

我係

靚仔=吸引
樣衰=小丑

關咩事 係搞笑都正

原來你樣衰

然後俾人嫌你on9

太吸引有時都好煩

應酬唔到咁多女

個樣幽默搞笑吸唔吸引

小妹咁靚

會有知音人

叫佢地排隊咪得

一睇就知你唔掂當啦ching

唔角

食老野未

邊個話你傻